胸大真係無咩用

剛剛見到一位絲打出POST 有關於話自己胸太細唔滿意
話想大啲，然後令男朋友開心啲
但其實胸大除咗氹男人開心之外，我諗唔到有咩優點
利申:35E

１.出街比人望到實
唔理男男女女都會望 呀叔呀伯係更加猖狂
一開始可能會幾自豪 但其實更多嘅會係反感
你唔會想體驗日日都比人視姦嘅感覺 有啲人 就算你啤完佢 佢見到你啤佢 佢都照望
真係好核突

2.男仔想識你 多數係為左性
有男仔想接近自己嘅時候 仲要花好多時間去評估佢係咪為左自己個身材
我都想要純純情情的愛

3.人地淫 男朋友都淫
不論男女 聽到你有男朋友 第一個反應好多時係 : 你男朋友一定係因為你胸大先同你一齊
或者會話你性生活一定好幸福

4.bra開始著重功能性
永遠無靚bra 因為胸大 要承托得住 一定係勁硬都勁大件 而且不美觀
一定係三個扣以上 我自己手上面既就係4個扣起跳
咁有咩壞處呢
好多吊帶 露肩衫之類都無得著

5.同異性朋友出街要好小心
行近小小都驚撞到佢
真係撞到嘅時候 唔知係唔係特燈抽水
又驚人地話我自己撞過去 跟住比人話姣
跟住更多嘅係尷尬

6.人多嘅時候特別驚
每次上MTR 輕鐵 或者行人多嘅街
都係好驚比人抽水 或者自己撞到人
到時唔知要自己SAY SORRY先 定等對方講

7.難買衫
顯肥
個領低小小都唔買得 v領更多唔洗講
好多衫人地著見到鎖骨好有氣質 但胸大一著就露gap
甚至著白tee都好下流

今個夏天想去游水做下運動 買唔到自己size嘅泳衣

目前講住咁多先 仲有啲小問題都懶得講 都係影響視力
又唔小心掃低啲野 掃低啲野飲之類 尷尷尬尬咁

我自己認為女仔有B~C已經好夠
有啲手感又唔會影響自己生活

有關買衫我見到喱張圖連身裙既畫法

真係exactly係咁

真的嗎

想識你
利申 唔係為咗性

無圖，我夠話我大抽到條條褲個浪都買唔到岩

你係肥 吾係大波

人就係咁膚淺嫁啦 咩都睇外表行先 何況係身材 仲有女人不嬲呢方面比較不被尊重 你見d男人同男人傾計三句埋口就女人同粗口 男人對異性既第一步感覺得做愛嫁咋

有就想無，無就想有。完。

屌 其實你地話大波缺點乜乜乜
你有冇講埋優點 再同缺點做個比較?

+1
利申 真係唔係為左性

純情既愛即係柏拉圖呀？

墮

屌你 連張圖都無 起連登講35e??你無撚野啊？

有無用對波夾到條仔射

波大、樣靚=無敵

有2個可能
1. 樓豬一定好樣衰，豬閪黎
2. 樓豬成隻豬咁肥

幾條女同現任都冇好似你咁撚樣諗野
有冇檢討下個樣 同自己識左咩豬朋狗友?

J大真係冇乜好處
1.買套麻煩
買套要買貴d有時7仔買唔到岩size去藥房買都可能冇

2.去尿兜柯尿極不方便
一黎比人望實，每次柯尿都要雙手好似揸槍咁，二黎容易造成水花四濺整濕條J。

3.女仔唔會太想識你
怕比你屌爆佢個西。

4.底褲著重功能性
區區XXL CK根本容不下我條J，每次只能向廠商訂購，仲要冇款我揀。

5.難買褲
短褲唔駛講啦根本冇可能，長褲亦只能買牛仔褲，其他褲令成條J形露出黎。

6.人少時要特別小心
人地會以為你收埋枝棍想扑佢而報警。

7.同異性出街要特別小心
香港本身已經偏女權社會，我條J偏左要行佢右手邊，如果佢企我左邊一個唔小心撞過黎，極有可能撞埋條J跟手就比佢告性騷擾。

我自己認為男仔有長度有12~15cm直徑2.5~3cm已經好夠
有啲手感又唔會影響自己生活

幅圖幾好丁

大又嫌大 細又嫌細 時大時細好冇

冇35E朋友

35E
應該都唔係瘦喎

利申32D

天性尼 外在條件之一 咁你唯有揀個有錢又靚仔既填補下

PMed

32D啫係32C

應該話32D啫係C cup

你大唔大胸 男仔想識你 都係為左性架啦

想識你 利申a0

Say乜撚sorry呀
肯撚定第一時間上網講metoo啦

你係呢度講冇用
10個有10個都會話你曬命

無圖好難討論

睇嚟呢個就係你個size

笑到我仆街

樓主35應該指上圍，
正路bra冇35下圍

35上圍=~90cm
E = 上下圍相差20cm
樓主應該係32E到 講35E真係好古怪

32E唔算好大 仲係一手揸晒多少少個size
我會歸類為比港女大波 但唔會叫真係大波
著普通t恤睇落唔會好大，似啲b/c cup sip咗墊咁樣
未去到樓主所講大到啲人係咁望

補圖 32E大約係咁

我覺得未係一個要困擾嘅size
識大把人大過呢個size
樓主真係唔想睇落咁大
著啲得一塊lace個種已經好收胸

睇完根本d理由好格硬 好處多咁多
就好似話咩中左頭獎 個人會好自大呀 唔識珍惜一樣咁on9

e都唔大？
仲要32喎個對比咁大

33c已經cup手波

愛大波妹係天性。因為男人細個已經需要飲老母嘅奶。老母對波愈大，細路愈飲得快樂，正如你分別用燒酒杯同1 pint大啤酒杯飲啤酒，梗係用1 pint一口氣咁飲先最gur最幸福，所以大波係幸福嘅指標。引伸落去，就會對大波妹上癮，大個仔之後就好渴望有大波妹做女朋友，甚至老婆。大波除咗好揸手、屌閪嘅時候刺激埋視覺之外，自己下一代亦都可以開心好幸福咁飲奶，為人父都會想將最好嘅留畀個仔。所以鍾意大波係男人天性，亦都係利好下一代嘅行為，絕對唔係咩壞事，冇需要妄自菲薄，標籤做鹹濕佬。

32e 真係唔大 除非胸型好靚

優點一定多過缺點
你又唔係巨乳症
你睇周秀娜個d幾自豪
重點係你樣衰

如果你問d 大波妹揀維持現狀定係A cup平胸，我100%肯定個個都揀維持現狀

睇字都扯左 點會冇用

大波唔著v領
唔通平胸著？
V領就係前面露一部分出來
平胸著露乜春？

剛剛見到一位絲打出POST 有關於話自己胸太細唔滿意
話想大啲，然後令男朋友開心啲
但其實胸大除咗氹男人開心之外，我諗唔到有咩優點
利申:35E

１.出街比人望到實
唔理男男女女都會望 呀叔呀伯係更加猖狂
一開始可能會幾自豪 但其實更多嘅會係反感
你唔會想體驗日日都比人視姦嘅感覺 有啲人 就算你啤完佢 佢見到你啤佢 佢都照望
真係好核突

2.男仔想識你 多數係為左性
有男仔想接近自己嘅時候 仲要花好多時間去評估佢係咪為左自己個身材
我都想要純純情情的愛

3.人地淫 男朋友都淫
不論男女 聽到你有男朋友 第一個反應好多時係 : 你男朋友一定係因為你胸大先同你一齊
或者會話你性生活一定好幸福

4.bra開始著重功能性
永遠無靚bra 因為胸大 要承托得住 一定係勁硬都勁大件 而且不美觀
一定係三個扣以上 我自己手上面既就係4個扣起跳
咁有咩壞處呢
好多吊帶 露肩衫之類都無得著

5.同異性朋友出街要好小心
行近小小都驚撞到佢
真係撞到嘅時候 唔知係唔係特燈抽水
又驚人地話我自己撞過去 跟住比人話姣
跟住更多嘅係尷尬

6.人多嘅時候特別驚
每次上MTR 輕鐵 或者行人多嘅街
都係好驚比人抽水 或者自己撞到人
到時唔知要自己SAY SORRY先 定等對方講

7.難買衫
顯肥
個領低小小都唔買得 v領更多唔洗講
好多衫人地著見到鎖骨好有氣質 但胸大一著就露gap
甚至著白tee都好下流

今個夏天想去游水做下運動 買唔到自己size嘅泳衣

目前講住咁多先 仲有啲小問題都懶得講 都係影響視力
又唔小心掃低啲野 掃低啲野飲之類 尷尷尬尬咁

我自己認為女仔有B~C已經好夠
有啲手感又唔會影響自己生活

咁樣易睇好多

點樣叫32就對比大
其實香港好多女仔大過a/b cup
但好多著錯圍，變咗著sister size嘅a/b cup
識有個好細粒好瘦，
一直著70A，我同佢講佢唔應該著70圍
佢先知有65圍，去轉咗著65C

另外有個friend同我差唔多身形著80B
但佢身形畀盡70圍
其實應該係70D/E到

E真係唔算好大 真係好多女仔過呢個size
不過好多著錯size先報數報a/b姐

其他人識你係為左上床
我唔係

我梳化地下廚房露台野外都得

晒命post

原來32E 咁撚細

痴線推到第三頁一張圖都冇

咁係你唔識用啫 on9

樓主真人冇波㗎

痴線

人地如果覺得你樣靚，同你一齊，你係咪又要寧願樣衰d?

人地腳膠覺得你腳正，係咪又要短d?

最後變到柒頭暗瘡無波肥婆就最好？咁鐘意得你一定係貪你性格好

咪玩啦，話人鐘意你

有無諗過你鐘意人啊

如果你鐘意嘅8分男神搵緊個8分女朋友
就係因為你無波扣左1分變左6分
搞到佢唔鐘意你？
依d情況你會唔會就後悔你今日講嘅嘢

唔好話咩如果佢鐘意你對波一定唔會揀佢
你講得依句我只可以話你三樣野
1.依個世界係竹門對竹門，木門對木門，分數唔夠就分數唔夠
2.你未試過好鐘意一個人
3 u on9

利申:微波奴

你都幾得意 點解唔可以35e
姐係可以有34 36就唔可以35？

岩呀 一陣我都開個post講下
有錢真係無乜用

最憎d女人扮晒野話唔中意自己大波
比你揀變番飛機場咪乜係唔肯

其實樣靚真係冇用
除咗可以吸引男性之外
有男性approach自己都唔知佢係咪為性
我都想有純愛

仲有 36先80
35係90？？

G以上可以係邊度買bar

剛剛見到一位絲打出POST 有關於話自己胸太唔滿意
話想細啲，然後令男朋友開心啲
但其實胸細除咗氹男人開心之外，我諗唔到有咩優點
利申:35A

１.出街冇人望
唔理男男女女都唔會望 連呀叔呀伯都冇
一開始可能會覺得係個別事件 但其實更多嘅會係自卑
你唔會想體驗日日都比人無視嘅感覺 有啲人 就算你啤完佢 佢見到你啤佢 佢都照唔望
真係好慘

2.男仔想識你 多數都冇企圖
有男仔想接近自己嘅時候 仲要花好多時間去評估佢係得閒得濟搵我攝時間
我都想要純純情情的愛

3.人地唔淫 男朋友都唔淫
不論男女 聽到你有男朋友 第一個反應好多時係 : 你男朋友一定係因為冇得揀先同你一齊
或者會話你性生活一定係玩鐵版

4.bra開始著重功能性
永遠無靚bra 因為胸細 要托得起 一定係勁硬都勁大件 而且不美觀
一定係入三個push up以上 我自己手上面既就係4個push up起跳
咁有咩壞處呢
出街抖唔到氣, 要帶氧氣樽

5.同異性朋友出街要好小心
行近小小都驚撞到佢
真係撞到嘅時候 唔知係唔係特登玩嘢
又驚人地話我自己撞過去 跟住比人話玩鐵版燒
跟住更多嘅係尷尬

6.人多嘅時候特別驚
每次上MTR 輕鐵 或者行人多嘅街
都係好驚撞傷人 或者自己塊版撞凹咗
到時唔知要自己SAY SORRY先 定等對方講

7.難買衫
顯廋
個領高小小都唔買得 低胸更多唔洗講
好多衫人地著見到胸好有氣質 但胸細一著就露lin頭
甚至著白tee都好下流

今個夏天想去游水做下運動 買唔到自己size嘅泳衣

目前講住咁多先 仲有啲小問題都懶得講 都係影響視力
又唔小心掃低啲野 掃低啲野飲之類 尷尷尬尬咁

我自己認為女仔有B~C已經好夠
有啲手感又唔會影響自己生活

有關買衫我見到喱張圖連身裙既畫法

真係exactly係咁

如果好似樓主咁講佢下圍應該係77.5
上圍係97.5喎

on9, 呢種諗法只會玩死自己
如果你係認真既
毒撚就係好多時俾人講兩講就改自己意見/行動
但明明可能係冇問題/正確

喺連登講你只會得到一個答案

許賢：啲大波妹係假架

起碼識心儀男仔/ 出pool被拒絕既機率降低先啦

你不懂沒奶沒人吼的痛

32E有冇咁細啊

咁諗太浪費了

乜撚野顯肥
肥就肥啦
成撚日偷食雞脾

差唔多架啦
係香港女人成日左谷右谷 又戴墊 夾條線出黎
明明B/C Cup都俾到錯覺人地以為佢好大波
利申 自己女朋友34E

想純愛 建議可以交筆友

on撚鳩 同個男仔講高其實冇乜用一樣

難聽過粗口

好想屌

其實靚仔真係無用，無錢無高度
有時約啲女生出街食野影相，又話playboy又話食女，
本身好少異性朋友，想social下都唔得

大波係註定畀人瘋狂屌爆個閪
唔好浪費上天畀你既條件
乖乖地服務好BF/ 老公

唔通iPad 好呀

鎖骨

無圖妳話妳有四對奶都得

得喇得喇

錢多真係無咩用

認同

作為男人，我都唔覺得愈大愈好，大到咁2舊肉墮哂好嘔心，太細又同我冇分別，中間吧！

大波普通樣=性器

靚女大波= 屈機

你攞左著數自己唔覺姐， 無的生活困難好多

32E係唔細，但未必好大
或者樓主哈比人身高13x-14x，咁睇落應該算幾大下

最近海港城109入面間narue做緊特價，
掛左好多GHI出黎
去望下就知咩叫大

咩冇用？起碼唔憂冇仔同你結婚，又可以夾腸增加情趣

上面邊有e
d都大過佢
似c 至d

仲有大波多數被定為大 lin 餅

好想識你純粹為咗性

呢d女真係好嘔心 好撚造作
曲撚到
全世界既女都想大波 就好似全部人想有錢一樣
偏偏就話自己唔想要 懶係聖人咁
其實你係想曬自己有幾威威？
現實一定係姣西八婆 扮野到咁

咁都叫E, 利申識人大過佢 都係話自己得B

講自己個胸幾大, 要講埋幾多腰是常識吧
淨係諗下catgirl坐係電腦上網同人講自己大波呢個畫面, 都已經反反地胃

十個話自己大波既九個都係肥婆

不如講埋男人有錢都係好慘，啲女都係貪佢啲錢

因為你唔識好好利用對波上位
你咁樣莫講話波 俾個李嘉誠你做老竇都無撚用

大波得來要唔肥，又要個樣唔太差先得。
大波肥婆就真係寧願要瘦d 平胸

不如你捐一部分脂肪比我
利申得A

同有錢人話太有錢會易比人打劫一撚樣

冇圖你話H Cup都得啦

屌你老母

連登真係得基佬post先有圖

我褲都除埋 你叫我J文字？

大胸可以開西瓜

前面數字係下圍
35大概係76-80 佢背脊都幾厚下

啲女人話自己大波唔想要真係好虛偽
相對自己無胸話平胸著衫先好睇又係好虛偽

個波會下垂'

男人有35E

IPAD 港女最佳自我安慰借口

好多衫人地著見到鎖骨好有氣質

完全對鎖骨冇感覺

樓豬要肥到點先連鎖骨都無

佢著75b
呢張圖係喺bratabase拎 寫明英碼70DD
即係我地平時計開嘅70E到

未必 啲傳媒都好鍾意咩36D
但佢地指36係上圍，唔係下圍
唔係點會啲model瘦到一排骨都36圍
明明36勁肥

B啦一定，貝依霖都只係C

唔好FF咁多

冇圖你講經咩

驚個肥仔波太大咪去減下肥囉

同上新聞個姣西一樣

講咁多嘢做咩呀你唔撚中意咪去縮胸囉
縮到飛機場咁睇下有冇男人要你

利申 想識你 因為你波大

啱啊 利申34G

自己 35E 話胸大唔好，
好似誠哥話有錢其實都好煩惱一樣

當你結左婚老公好幸福搓住你對波屌你果陣，你就唔會有e d思想，如果你係平胸黑提？我都係打飛機算

有咩方法可以減下

成日見D大波著小背心喎

樓主都有講自己b,c就夠。樓上咁多起曬鋼，仲乜鳩

呢個就擺明細波，夾硬谷起兩粒雞包仔
係連登仔先會覺得大波

純文字點討論

有錢真係冇咩用

轉個例子
幾千億身家同個公屋窮撚講 :咁有錢係無用嫁 我好想窮d 變中產
咁樣會唔會明白d

男人都係用下半身思考
貪大波咪貪大波

有外表既話
人地咪又係睇樣先
之後先黎發掘個內在
到時先講人地係玩你定係有心同你長久

你嫌大胸既咪去束胸
不過人就係要學習接受自己
同埋學識去同呢個身體相處
父母生到你咁，用到就好好用佢
唔洗整色整水嫌棄呢樣個樣

其實係連登咁撚多狗公既地方話自己對波35E真係唔知駁乜撚野
我FRIEND 34F都唔覺得自己真係大波
但人地至少唔會周圍同人講難買衫/其他波大缺點
買BRA都係買日本牌子2個扣 lace花花 又靚又firm 一定唔洗4個扣
peach john都冇4扣喇 除非你買矯型bra先係到話4扣起跳姐
試過去satami睇bra見到有個女仔話自己36g
但佢著衫完全睇唔撚出佢係36g
仲有, 胸大著衫不知幾撚靚
講多少少
80後同90頭多數都係平胸因為果陣流行食減肥藥/ 明星最奉瘦底
搞到當時d妹妹仔覺得瘦最靚 發育唔撚食野 多數都係飛機場a/b cup
睇下鄭秀文就知
但97之後 特別係00後, 呢個年頭大把妹妹仔瘦底大波
佢地發育得好好
btw咁唔滿意比人望/自己波大咪去扎胸囉

agger

轉個講法，如果個有錢佬講當年自己中產未發跡嘅生活開心過宜家。我覺得make sense

喺CV寫36G
已經請咗

關我撚事
你似show off多啲wor

你買bra就冇35e
咁你度完大過34又未到36
個size應該係咩呢

如果靚仔望得唔得呢

成班仆街一係就係仔 一係就係未試過大胸先會唔會樓主啲諗法

一有仔埋身就會好懷疑果下真係不能認同更多

根本你男朋友就令唔到你享受

而家啲人真係癡撚線

講大波妹但係冇大波妹圖
講條撚咩

咁咪佢個碼係咁多就咁多啦 33abcde又講得出
35又可以冇
人著就bra定bra就人呀

成6頁都冇圖
連登仔果然個個phd畢業睇字就得

係個得男人（絲打都係男扮）既論壇
你講波大無用究竟期望乜撚野評論

真係好同意
唔係個個女人都中意賣弄身材
同太大波係噁心多過靚
心口多兩舊野負荷多好多
多成Kg架大佬
成日會腰酸背痛

尼你老母臭閪 5p狗我屌你老母呀

關你撚事 黎同尼讀音都唔同 我不嬲讀尼

同意
一定無e....
我自己上胸無肉胸型都唔飽滿睇落都大過佢

我都諗緊哩個問題

豬西樣 對波西瓜咁大都冇用啦

又唔會重好多既
脂肪好輕

不過正常唔係肥既32E其實睇落都唔會好大
未到好困擾既地步我覺得

戇撚尻 純文字討論左咁耐

仆街7頁都無圖

其實如果得B都係冇咩手感可言

你淨係重點講壞點
Bias stand

圖呢？
無圖你話自己46G都得架

真係咁 著冷衫顯肥著貼身衫比仔𥄫又比女睥
我做錯左乜野

想識你！
利申：唔係為左性

緊係唔係啦，有牌子有35E架，咪就係bodibra ，佢d碼有架
bodibra既E姐係A左右？因為有人話佢C杯著bodibra I杯
哇，真係好大喎E杯

你個靈魂唔岩配哩個身體
識啲大波不知幾願意去show off

波細就開post話人

樣唔靚咩都假

我自己認為女仔有B~C已經好夠

屌你老母依家啲仔就係話條女B-C都無啊

一句講哂 你寧願平板上面兩粒的定而家咁 唔係前者既就收皮啦 係人地傷口上灑鹽

想識你！
利申: 未試過同大胸女仔拍過拖

真係一張圖都無

扯左

樓豬覺得對波無用可唔可以比我

我除左2同3之外 其他都認同
好多野都係睇下你點睇嘅姐
無可否認 胸大嘅女仔的確係係因為個胸而多男仔追 你諗真d 多左人追其實呢樣野係好事黎
其實個胸大只係第一眼見到個女仔會增加嘅吸引力
同男仔嘅身高係一樣道理

胸大胸細呢個真係天生
最緊要自己有自信 鍾意自己本來嘅樣